施政報告有咁撚多基建項目，今次買3311仲唔fat fat

240

林鄭家族揸左好多基建股？

大波驊

atal fat fat
中國佬又fat fat fat
香港人就上晒大灣區發展，而中國佬日日派大陸仔工程師落黎lead住你班港燦

係

香港啲股同投資者廢到

明明咁多發展大計
啲建築股可以唔撚爆升
不如港股直接執柒哂佢啦
日日淨返嗰十幾隻 科技股自己打飛機圍爐算

我愛股黎
長線睇好

因為條數行內都知係點

3323平均線會唔會靚3311？ (啱啱收市幾分鐘入咗)
定巴打240再好啲？

240哩年接咗好多job
同埋齋香港本地好過3311

3323做水泥喎 3311就做建築 業務唔太相似

最終條數會落邊個袋你又知?

得罪講句, 一半JOB都會入晒中國佬度, 單單都幾十億起跳, 中國佬仲唔發過豬頭